執屋送書，求收留

保存得唔太好，只求有人收留

哈利波特 全套欠第二集
但有本搞笑版第二集啥利波特，應該之前掉錯左

向達倫大冒險 欠2，3，7
算保存得ok，係少少黃

其他就自己睇了

有興趣就麻煩留tg係下面

掉錯咗

你要嗎？我完全無印象自己買過呢本書

唔好笑，我已經嬲到仆晒街

本搞笑版好唔好睇㗎

真心，幾好笑，有興趣可以一戰，不過講明先係低級趣味

可以收留第二幅相嘅書

harry potter有興趣

惡搞版 細個好似睇過一次

巴打留tg？

想要向達倫全集
tg:

望峯
小學成日睇

暫時有巴打留左名要 成套向達倫 ， 又曦嗰本同本星戀、，其他重係到

LM 要哈利波特全部
TG：

排哈利波特

同好梁望峯 到而家都幾鍾意睇
想收留哈利波特同梁望峯

可唔可以留幾本俾我
話時話樓上唔係有人要hp咩
但樓主話仲有既？冇要到？

搵多左幾本出黎，睇下重有無巴絲有興趣

呢幾本好新淨，個角重尖